不是暴徒是甚麼？

荃灣千式對面公園有廢老banner，快啲搵人處理佢

推